Facebook 同 連登真係兩個世界

Fb 好多人支持手足，又狂屌黑警，就算裝修錯單位day sorry 仲要讚lovely

就算Twitter 今日重點係的士恐襲，唔係裝修

但呢到大量互屌post, 明顯一過緊急法班狗，三毛出盡力係到點火，要短時間內升級，想清場同影響人權法

但而家警告你班狗，呢d小動作係無用，連登唔係大台，大台係成個社會，民意係唔會轉

推

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

記住唔需要次次硬裝修
仲可以善用蟲系魔法同埋1823

香港０１咩風向， 連登就係咩風向
我可以講既就係咁多
我再爆多ｄ我怕你地連唯一既吹雞平台都冇埋

連登唔係大台 最多係比下意見/策略姐 唔好再搞錯 連登唔係大台 今次運動係冇大台

其實呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

發夢好得閒果時寧願睇高登 , 睇連登會跌左去平行時空

Facebook 個個都話爆舖爆得好
但係呢度竟然有人話唔好爆中資舖
大約都估到咩事啦

連登真心比3毛攻陷左

佢地依家識得開POST一邊話要裝修

一邊話唔好裝修

目的係想大家拗交

連登仔真係自己小心

有興趣想知多少少

連登仔多外國朋友
fb果d識條鐵外交咩

即係01其實係對家心戰室

fb見到有野不利第一時間都係話:多謝黑警
連登就驚唔切咁攬上身要道歉

多鬼到仆街 去左幾個post睇 都有幾隻鬼

仲有外國教授

今日可以咁順上連登係有原因

推
[url]召喚師入，神獸要進化

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Mon post狗推多啲垃圾post la
不過我推緊你老婆車
大力推

「我有個北韓朋友話。。。。。」

召喚1823專員

你見呢度咁多分化post就知

推呀

連登不嬲有大量五毛

根本前線冇人上連登

最慘嘅係一啲明顯風向post仲有成幾千正皮
真係寧願上Twitter 算
Retweet緊啲美國記者俾狗打嘅posts

根本落一次街就知大把人支持
市民忍左好耐 依家有人幫佢地出氣 邊個會反對？
就係果d 別有用心既人想搞散我地
你地又中計

我認為應該停一日集中做文宣!!

連登真係需要強制登出一次

每次一到星期五六日
連登啲po完全睇唔透係發生咩事
次次都係屌手足送頭俾人拉
屌完又冇俾建議可以點做點改善
次次都淨係識屌

因為本身班左膠 係6-7月後 發現連登呢到係勇武起源 呢幾個月D新牌應該有唔少係佢地

支持樓主

根本有人帶風向

你當連登是「諫臣」，標準高一級

agree, 連登9成用戶係花生友, mon post狗同3毛

連兩日大量關於裝修同神獸
講嚟講去差唔多

個討論氣氛真係唔多掂

敵強我弱，要贏，就要打遊擊

真係唔好留係同溫層
多啲係fb, ig, twitter, tg 睇其他風向
老實講真係除咗連登外都好少人係咁提裝修

其實連登只係平台, 唔係大台

呢樣真 開咁多垃圾post 集中一個post唔得既 同一個主題幾個post 係到分化勇武
得罪講句可唔可以唔好將連登由運動既強心針變毒藥？
咁得閒點解唔係各大地方post 文宣解釋
而係內部分化？
究竟有幾多黑警 我諗過千
核彈都唔割呀
咁撚多黑警UC 得閒聲討前線不如影多D警犬UC做文宣

[和理非再進化] 今次唔檢討前線, 檢下中後排和理非

睇到我開始頂唔順 要停下
仲要裝修一做咗 就不斷有人話咩都裝修

連登太多分化撚

連登依家已經 敵我難分

獨立思考 + 堅定不移既信念 好重要

唔係捉鬼 係影警犬換裝/上返犬車 怱世界知道有幾多UC

調返轉咁講facebook而家都會unfriend藍絲嘅friend, 分分鐘仲同溫層過連登

係，但又可以睇得出今次係點都唔割

另外我一直keep 住一兩個藍觀察對家做乜，除中環放火大d反應，最近都好似麻木咗

成件事好極端
明明裝唔裝修呢啲一定係有曬準則
但偏偏連登有兩種風向撚係到吹風
第一種係吹全港啲中資藍舖都要裝修
第二種就係吹要完全停止裝修，中資都唔好裝修

懷疑佢地根本就係帶風向帶到大家係到嘈
連狗行私刑同美國記者俾狗打都冇咩人推
咁不如去Twitter retweet 算

大台一直都係林奠

明明過咗十一開始進入冷靜期

你冷處理遍地開花唔得嘅

呀屌條顛婆又立蒙面法撩慶所有人

真係痴撚線

其實睇星期五班狗既不作為，星期六林奠即刻出黎個劇本爛到

今日中原分分鐘係施永青捐贈

仲有，對家文宣開始用蒙面暴徒去合理化

所以我地要繼續煲大緊急法。另外，我睇對家亦都開始搞記者

核爆都唔割

兩個平行世界
1.連登
2.油塘

屌你爆就爆
收收埋埋

朝早就嘈出定唔出sogo/集中港島定分兩區
下畫就亂屌
夜晚就話割蓆/亂叫人散水
凌晨三毛帶毛向
痴撚線

推, 好多五毛同五毛幫兇推分化post

連登好撚多狗

其實係大家都想件事好
太緊張 太怕犯錯

Push

我都唔明 明明連登應該係最激果堆點知fb果邊仲團結過連登 呢邊就日日互屌

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

關咩事, 除左廣告之外, Fb 淨係會比你睇你想睇到既野

根本分隔開左兩個世界

，

班狗，三毛出盡力係到點火，要短時間內升級，想清場同影響人權法

完全同意

希望大家唔好俾人帶風向

但出面個場面，已經俾人地控制得更嚴重

緊急法呢幾日不斷吹激進風
想玩endgame路線
根本拉長黎打政府遲早跪
咁多單核彈爆唔到就係因為每日都有事發生
莫講話我地文宣做唔切 外國都黎唔切辦法報導黑警幾咁濫權

信facebook tg好過信依到

唔緊要
因為連登同現實都係兩個世界

美國記者同 popo 割曬。快推。
美國記者 Suzanne Sataline 被狗打, 禁錮, 恐嚇

係，但呢幾日數量急升呢

後生仔係易衝動，但好彩你地讀書多有思考能力，唔係班from 5狗咁易模仿

咁你諗下連登攞黎呃邊個

連登好多左膠風向撚
個撚個po都嗌人唔好做呢樣唔好做果樣
現場根本唔係咁諗

裝修真係唔好再用火
一黎對我地形象影響大
二黎好易傷及無辜
建議用水魔法代替
因為人人可以入手水魔法
畫面唔會暴力
而且可解決會比人入去偷野
水魔法唔一定係純水
可以係通渠水 顏色水

連登日撚日都有人引戰
咩都可以互屌一餐
班狗唔係弱智, 一早集中哂d ac慢慢撚班on9仔
次撚次都影撚到狗換黑衫都仲係要屈落自己友到
一開波我以為佢地係弱智, 後尾估應該全部都係狗
唯一可以解決呢樣野嘅就係等連仔出手, 不過4個月了佢仲未出手

我有follow 其他page 同有藍fd

唔係單一黃媒

因為對家出盡力想分化

大家保持理性頭腦 自己分析 就無咁容易比人帶風向

Exactly
1823其實好有用

大量唔同打手風向狗係連登
根本成個壇都無左用
得返班打手係到吹風
又話輸又話要割邊個
fb同grp全部都乜柒都支持
平行世界

香港人 反抗

fb堆cm有用過依家既連登

一睇到成班p 牌出黎推垃圾post 就知咩事，又話要停要和理非乜乜停一個星期咪姐係比時間港共大搜捕，班左膠今日害死人仲唔夠仲想搞死幾多勇武先收手，係咪唔記得左冇催淚彈果一個星期港共搜捕左幾多勇武

[member]睇嚟佢哋仲未發現個大台係Baby Kingdom[member]

所以今日咪冇ddos

大量風向撚係連登
各位手足, DO WHAT YOU THINK IS RIGHT

fb變左真同溫屠
有d藍絲gp 都多左人屌藍絲
但連登就唔知做咩野

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

Comment 先係民意

馬提露流口水大量人like

6月堆p牌呢家甩左P

係！大家咁鐘意嗌交出火唔該去Facebook 同班廢佬藍絲嗌

大家記住槍口對外

屌，究竟點解成日用唔到個加密功能

唔只，最近的多好多狗係無p

成個連登都係d垃圾無政治知道既左膠
你睇出面班仆街屌勇武手足 叫佢地停果d post 個個都幾百合個like 真係痴撚線 成場運動就係俾呢班仆街左膠害撚死

所以而家都可以肯定連登只係平台 唔係大台
出面個世界同連登係勁大分別
琴日啲吹風話休息 但都有人出港島行
就知道連登都係俾人講下同睇下有咩做
仲要每到星期六日連登風向已經有得loop
朝早就吹雞叫人出 晏晝就屌人死守唔散水
夜晚就到啲有出去嘅人開po講返發生咩事
一到星期六同日就會不斷係咁樣loop

連登係一班冷氣撚、偽中立撚、三毛五毛幻想自己出個Post就影響到運動

啱 永遠對內都係會嚴格啲 驚行錯路 驚手足出事
咁討論起上嚟梗係好多唔同觀點 仲要有狗帶下風向
fb果啲 好多花生友 冇份參與

掉中汽油彈落記者到 fb都唔見有人割同煲大黎講
連登一開就幾廿個po係到屌屌屌 前日又有中學生中實彈咁大件事都唔見有咁多po屌

屌你 爆大獲

由有行動前夕到行動完，一定唔好上連燈

今日已經累死左百幾個手足，水人去港島大遊行都唔知為乜，仲要事前咁多人推post

推，想棄連登

中共已經全力網軍攻lihkg

冇錯
都係上黎睇吓有咩twitter post要推

成個時事台得啲分化撚潔癖撚冷氣軍師喺度開post 周圍批鬥分化都唔想睇
直接del 咗個自選佢算

我覺得為左爭取更加多人支持我地，應該唔好開花住，繼續唱下國歌呀，摺下紙鶴，做下d和理非野，外國好受呢套，等過左法案先做佢老母喇!!!

有人帶風 尤其全世界出哂去既時候

記住一點，你地既學歷同思考能力都比班狗高好多，因為唔會有白狗會做三毛

保持獨立思考，五大訴求，缺一不可

連登仔唔好咁認真啦, 大台係林鄭, 林鄭指揮近期事件~~~

有時睇得多連登真係精神分裂，出去睇番twitter會正常番，但facebook好耐無上唔知情況

連登有大量發水鬼acc
推垃圾post

今日手足喺晒出面
仲會喺連登講嘢嘅係咩人？心照啦

再推

連登睇到灰心嘅
可以轉去Twitter retweet 核彈post
記住加 hashtag

個問題係要針對性唔好裝修錯無辜店舖

呢個真，facebook都冇乜人屌

警嫂，藍絲齊出賣入醫院治療示威人士，FC

都要俾機會港島班和理非發表意見既

總之當刻所有前線要快快閃，唔好再街頭對峙，特別女手足跑得較慢

日日都有啲咩核彈 乜乜美國朋友建議 我邊個屋企人點樣睇 場運動就黎輸嘅po大佬啊 你唔厭我都厭喇

裝錯會say sorry ，好多人讚感動

其實事實就係咁單純
但連登上面偏偏就有兩種風向撚
一種就吹全部中資藍屍舖都要裝修
一種就吹全部舖都唔應該裝修
跟住就成堆人俾人帶風向係到嘈
連美國記者俾狗打呢單野都唔係幾推得起

但係要叫大家認清楚邊d要裝修下次唔好再錯

所以每次行街我都係開fb 睇料，始終夠快夠多，又易fc

ac又唔係難拎 肯撚定好多狗

咪係 好撚多三毛

咪係, FB, TWITTER TG 全部都煲緊今日的士狗撞人, 10歲女仔俾狗拉喊哂口, 恐怖份子打FA, 打記者, 行私刑, 對D不利消息都處理得好好, 呢度真係痴鳩線, 的士狗撞人第一時間出幾十個post屌左膠, 裝修一間野又幾十個post互屌, 其他今日文宣全部沉哂, 對我方不利既就幾十個post仲要係咁話國際線輸啦輸啦, 更加唔好講又一堆散水撚叫人之後10日都唔好再有行動之類, 之後又一堆人扯貓尾

勁多裝修互屌post
好彩前線轉左場

得番mon post狗分化撚喺度俾人屌
仲要言之鑿鑿

錯手總會有，最緊要識認錯，下次小心d

推
哨兵！需要哨兵！！！

幫推

隻一鋪過已經係, 想扮野洗底

因為facebook係你揀內容黎睇 你like咩就出咩 同溫層仲嚴重過連登

得閒互屌不如上Twitter 打國際線
戰術留番新場
啲狗仔唔識英文架

屌你老母呀mon post狗

依家retweet 緊美國記者單野

連登不嬲平行時空
出到街路人連車都冇得搭都唔屌既時候
一堆民意外國撚係度出哂奶力吹風

依幾日梗係多左膠post啦
佢哋最緊張係區選呀
佢哋覺得你哋咁做影嚮到佢哋呀
咪出動大量打手開post囉

由始至終佢哋最關心係張選票

連登好多阿SIR上

連登參考下就算
唔好當大台
前線上到場自己決定 互相提點

facebook入咩group好

佢地重屈人三毛帶風向亂爆鋪

三毛吹雞
班左膠又自我感覺良好一齊屌
fb個個自己開post唔洗人吹雞就冇出現呢種問題

左膠最大特徵：
自己又唔做野等人吹雞
唔鍾意又叫停人

其實咁多左膠post仲好
我已經block左好多

仲有文革 紅衛兵
真係當前線係狗

之前連登比人DDOS, 呢兩日竟然冇事,但就一堆指責post

仲係咁自認自己做左咩野事, 見一個ban 一個啦

第一，知道同溫層諗法就知手足有無做錯，即知道自己個邊民意有無轉

第二，我有follow 藍page and friend，唔好假設我所有內容都係one side

市民唔會轉係真, 試問黃絲有乜可能變藍絲...只係有時D畫面唔好睇會令到某部分支持者有少少反感(有人就係唔鐘意睇暴力畫面, 無得解) 但唔都會割 (例子:我阿媽)

黑色五毛警告

多五毛到西咁 想抗爭請唔好再睇連登

垃圾連登
仲左膠過FB

咪係
爆舖準則都唔知講咗幾多日
而且有冇爆咗舖大家都有目共睹
即使好似今日爆錯都有手足即時道歉

但偏偏連登上面就有好多風向撚
借住「裝修」呢單野係到興風作浪
不斷咁吹兩極分化風
然後就幾十個post係到嘈
好多原本要宣傳嘅行動post同核彈都推唔郁

好撚多對家浸透左連登喇
唔好再同d風向狗同三毛辯論
浪費時間

從來冇大台

連登 都唔係行動派睇

和理非得閒睇下

但其實分化post好易睇得出，比較麻煩係數量多，浪費時間。

其實有冇可能
係同溫層

留係同溫層好咩？

依樣好真
點解明知推完緊急法當日實好多人抗議
但竟然出奇地少狗
而且10.1前斷線斷到仆街
但依幾日乜事都無
手足們要想清楚唔好中敵人圈套
唔好跟敵人節奏行
核爆都唔割唔屌

Twitter戰隊

係 前線真係上少啲連登

TG FB有時會放啲可參考資料上去
EG：黑爆紅裝 等前線做番好啲

理少啲連登啦，我都開始睇到有啲頹

其實唔係 真係有啲淺黃割咗嘅
不過而家割都唔夠膽擺上facebook，老實講，兩邊都一定會鬧

我反而覺得呢度互屌係因為大家當呢度係屋企閂埋門賽後檢討 fb係出面嘅世界 我都吾會喺fb話自己友做錯乜乜麥麥

agger

多打手帶風向嘛
又話獨立思考

主攻Twitter 國際戰線

係有割 有唔少自稱黃但乜柒都唔做嘅人
一早就爭撚住割 佢地凡有咩事都即刻割
7.1入立會割 和你飛阻遊客搞公安割
不過依d人唔使理 風吹邊度就會跟邊度
一日到黑就話民意 但從來唔會抗爭

連登真係平衡時空黎
分化post多到暈

解決裝修分歧及文宣方法：十八區爆買日

今日仲講裝修

我係出面都唔會屌手足
呢度就係大家知咩事先會檢討

連登啲post真係好撚鬼 風向帶唔完㗎收手啦風向撚

一出緊急蒙面 大量人係連登帶風向
做到好緊張咁 其實都係個句 唔捉到就咩事都冇
捉到都要prove非法集結先 同以前係冇分別
唔需要升級 一直做落去已經好夠
佢手到冇哂牌先要推緊急法 明唔明

我地keep住不分化 不割席就夠
討論做法係要 但都係不完美 可改善

大家要一致對外
唔理性既討論只係盲屌 冇補於事
大家冷靜下 知係5毛既請block不推文上一頁
救連登靠大家
一齊自我修復

認同

lihkg夠集中 易浸透

三毛已經由香土轉戰連登

連登不如自封啦，比垃圾pist洗晒版

Post

yes
yellow or blue 都有自私嘅人

呢班係比中立撚好少少，咩力都未出過

咁我都有朋友覺得唔應該請元朗隻休班狗飲cocktail, 但講到割，即係反對仲差好遠囉

之前有排都係好多分化撚
立即睇小兩日連登睇返fb
團火又返番嚟

1823係真係好用架，個投訴可以玩足幾年，玩到佢謝

【推上國際】的士撞入人羣呢單嘢可唔可以幫手煲大啲，喺國際上其實已經係恐襲

所以我依家除咗睇行動post之外，都唔會認真理cc台嘅風向，早一兩個月都話深夜時份先出現五毛帶風向嘅情況，到咗依家係全天候嘅帶風向post

仲有，星期五晚我特登去搵多d食花生廢老睇下有咩反應

基本全城一致認為係林奠火上加油，呢個政府已經番唔到身

連登不嬲分化POST多
成日營造到好似內部不和咁嘅氣氛,等你少啲人出黎

我地都需要國際支持嫁！
唔好淨係留係同溫層呀

自己獨立思考，對家係連燈想分化我地

呢兩日真係好撚多風向割蓆post
大部分都係p牌同10年都唔出post果d
屌哂你地老母

［對策］捉鬼敢死隊

少睇連登
係咁裝修post 真係頂唔順

喺連登咁落力洗版帶風向原來效果咁細 而家又要加派人手去FB做三毛 今晚唔好訓瘋狂OT喇

因為連登仲有人識理性思考喺fblike埋一類嘅page當然會見到全部都係讚賞包容嘅說話,但試下離開下溫層就會發現唔係好似你諗咁咁多人無條件支持不割

我有keep 住Twitter，放心，大量的士恐襲已tweet

日日午夜12開始吹風
以為第二朝起身d人會跟佢地風向

推一推，我淨係想知幾撚時甩p

好多人冇獨立思考

覺得連登多人講多人正皮就係岩

知唔知點解依家少左咁多五毛?

就係因為佢地知道做五毛已經冇影響力 反而去做風向撚更加可以分化你地班完全唔自己思考 做泠氣軍師既人

唔好淨係係連登到打飛機 自己多D落埸睇下 有咩唔鍾意既自己落埸講

on9仔
連登d民意撚6月到而家都未中過

D三毛係咁帶風向

宜家回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

咁CNN bbc都出新聞 外媒係好難搞

不分化 不割蓆 不完美 可改善

唔係㗎 我識有d聲稱自己好撚黃
但由6月到依家無一次會出去
話會俾人影 遲下會俾人捉
每個月搵十幾萬 亦唔會捐錢
又話怕驚遲下秋後算帳
每次有咩事一定割先
我相信假如真係有抗爭成功一日
佢會衝撚咗出嚟話終於成功
好老實講 我覺得依班人比藍絲仲嘔心
唔計衝出嚟傷手足嗰班仆街

連登只可以用黎接收真實資訊

大部份言論都有一班風向撚係到搞亂

撞斷左腳都唔講 講單失控..

完全同意，根本連登已俾中共入侵，你睇下一個行動post都冇就知，得返啲互屌post，人地藍絲攞刀斬人都唔割，真係要學下人。

同意抗爭要有規舉，啲黑警就係為所欲為先咁黑人憎

你都係其中一個分化撚

岩 3毛出盡力開POST 大家要獨立思考

連登係一個討論戰術既地方

FB係一個發佈信息地方
支持開既人都會照like左先

呢個係分別

但請討論 唔好互屌

真心 facebook竹人來都唔見有分化post 係連登淪陷哂 屌

屌 睇下國際d noise先，佢地開始無咁撐私了同裝修啦
下下淨係到facebook 同連登喔哩d Echos chamber

一邊匿名, 一邊好多時有自己個人資料
邊便講野會真心D
當然連登好撚多鬼都係事實, 特別係呢個禮拜

鶳重點：關節

冷氣軍師係咁上下

推！！

連登多狗 多阻膠 係咁架啦

借位分享
中資=共產黨/準共產黨
基本常識

呢個真 fb真係大多數人都唔撚割

琴日lihkg 話休息日都咁多人出cwb 都知喇

推！

活喺自己溫層唔接多d層面,咁點會進步同搵到啱嘅方向繼續做

我都覺

觀塘地鐵站單野，連登仔會不斷咁話唔好捉鬼、唔好推文

Facebook d人，個個都會留言話popo 做嘅、popo又角色扮演，popo插贓嫁禍手法層出不窮

咁你咪就係活係自己溫層（連登）果個囉

連登好撚多五毛

真心 垃圾連燈

你個世界就係連登同fb?

連登多冷氣軍師到
［警告］分化撚全面進場

入嚟睇下！！唔好比人分化到

其實無知一問 fb唔係仲同溫過連登咩

唔好俾班冚家產3毛帶風向

yes

不分化，不篤灰，不割蓆

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

佢哋仲以為連登係大台

好明顯黑狗已經全面進場
只要善用不推文回覆

連登只作參考

例如連登叫人休息
然後全港市民出哂街
好快呢度就同林奠成為好朋友
覺得自己岩哂，外面世界係幻像

係囉 條條神獸片都爆like
連手足搞錯嘅道歉片都爆like 連登啲風向狗真係痴線 仲要多到仆街 由朝到晚入嚟都屌
一係屌和理非 一係屌勇武 痴撚線
麻煩各位 善用不推文回覆 見到好多分化嘅撚人post都上晒熱門

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

唔緊要
五毛仲以為呢度係大台想搞分化
等佢地浪費下時間人手都係好事

連登好多鬼

成班垃圾衝出嚟話燒到記者要道歉
我屌你啦
未有證據就衝出嚟柒
食屎啦你地
智障都可以上連登

連登係屬於討論地方，當然評論風向滿天飛，但希望大家真係要檢討同反醒每樣做過既事然後自我完善！

你睇有25條3毛負皮就知咩料啦

勿分化呀手足

不嬲fb 撐 連登踩

其實1823報食環使唔使俾證據？定就咁講下就會查？

同意，推

Yes

Agger

個半月前已經意識呢樣野

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

佢哋以為連登係大台
佔領連登就搞掂

當連登仔弱智？高登年代選舉前群魔亂舞都未驚過呀

呢度例牌叫人裝飾唔好裝修 聽到悶
但二坡坊個po又成班正評
話人勝利球迷 其實佢地先係
7月1爆立會個個叫停 第二日就話全靠我地

唔撚割呀，
屌你老母死黑警、5毛狗

大家做好文宣啦，唔做文宣都要幫手tweet同reddit

仲有twitter無出過馬蹄露

我明白好多人未接受到裝修
又或者對於四色分類有爭議
無論你點睇裝修
最緊要推到一乾二淨
千錯萬錯政府錯

支持裝修：去Twitter解釋前因後果
不支持裝修：喺Twitter指摘警察暴力，企圖嫁禍示威者

你唔認同部份裝修
你就一口咬定嗰啲係警察做
貼之前警察臥底相（Solomon個Twitter有）
唔好花時間去「勸」手足

其實係會繼續裝修 駛睇連登頭咩

點解今日上到連登
我都唔知#it2#do
拉

不分化 不割蓆 不篤灰

【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

笑死，當連登係大台，運動一早完左啦！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

連登係某個日子之後職能減退左好耐，
想同班mon po狗講，我哋拆得高登，就自然可以再有新登, 3毛過多我地最多開新登

聽日德福照開啊！！！！！！

大家識做啦！！！！！！！！

唔理咩社交平台都係回音牆啫，你見到既未必係真
多落街宣傳下實際d

有時見到fb啲cm好多人都會話乜乜行為係臥底做
有冇人分析下佢哋呢個心理同埋行動

提防三毛，光復連登

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

屌黑警屌黨鐵基本上冇變

【行動】叫完春未？7/10 18區 搞佢老母呀

需要成立『神獸快速行動隊』

今時今日mon po sir仲多過連登仔

fb咩年齡層都有先係主戰場
切記唔好跌入同溫層陷阱

推正視聽

mon post狗

不分化、不割蓆
香港人！反抗！
驅逐共黨 光復香港
光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩
重組政府 刻不容緩
中聯辦葉虎！721唔見人！831狗扮人開實彈+太子站打死人！101荃灣實彈！104元朗休班狗撞人+實彈！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥狗同狗家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同紅/藍企業！#antichinazi

冇錯

俾POPO睇嘅流動連儂牆

無大台啊 三毛mon po狗 以為咁就分化到

Tg同連登都已經係2個世界

Push.

我哋响fb拔毛拔得好辛苦

不完美，要改善
拒絕互屌

撐手足

sake叫左半打
鳩硬無親戚
仲有之前輔狗post果班...

加埋一堆人被狗捉左入新屋嶺..
尋日收工我都俾狗激到差少少就出手襲警，跟手坐48/直接送去第度

連登唔係大台啊 Mon post狗

!

好明顯係連登好多人係特登帶風向搞分化

link？

收皮啦班五毛mon po狗

爆就爆啦 又換登囉

唔好自滿
驕兵必敗
繼續努力做多啲文宣

知名三毛 hello

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

裝修獅鳥可以冇底線但要有原則

連登仔太多人過份沉係做參謀、統戰果部份......

根本連登都fb都反映唔到真實民意
咪又係同溫層

612 721 811 831 101

睇撚到嬲
話等到區議會嗰個post竟然有成千個正評
明明上個禮拜血債票償都屌到佢仆街
今個星期啲人出咗幪面法就驚撚咗？
仲話咩要同林鄭鬥長命 所以唔好再街頭抗爭 唔好再送頭
但完全冇諗過為咗我哋已經畀人拉咗嘅手足講野
真係唔知班人係咁撚自私 定係畀人帶風向

返工好忙，平時好少睇，親耳聽到前線咁講

已經少咗上連登，每次返到屋企好似去咗平行時空噉

手足已經失晒控（內有九龍塘鶳經過）

呢個咁既19post 就係啲狗洗正評洗出黎
一個手足咁做就失哂控

fb 都係圍爐多 都係twitter好啲

同警犬上webio取暖有咩分別

已經睇得出連登風向對現實影響係消失緊
支那班人咁辛苦日日開po同ddos結果得個吉

不割！！！

日日中計炒車失民意

唔該各大中計撚轉場去港人港地出post

和理非失哂控

口號 要進化了嗎？
革命口號 從來都係 “打到乜乜柒柒”
先反分化 建制派
先叫 “打到何妖”.......
邊個唔同佢割 就 再打倒邊個
火燒連環船.......

與其係度怕民意
不如做多d文宣同remind返差佬同黑社會d衰野好嗎？

我琴日落街果陣
都聽到唔少老人家其實都支持前線行為

Mon po 狗食屎啦

有時望到d五毛block都廢事直接睇tg算

真 手足唔好亂 忍多幾日10月14就過人權法

唔好亂 文宣要做足

我琴日聽啲師奶講馬蹄露條臭閪俾人打好撚開心
冇撚計，佢啲角色閪出面，仲話佢喺示威區出現博撈好撚肉酸

同意，小心分化撚

笑左
只睇黃絲page咪全鑽
睇藍絲咪全吊
好少有中立

一大班傻西到凌晨就會開post話美國朋友點點點講
唔同意示威者過份暴力
又話勇武過曬火乜乜柒柒
凌晨洗好曬正皮 到日頭
又有一班見人正皮佢又正皮既傻西
一大班無腦風向撚
我都柒過一次中計
主力搞fb Twitter 算

真，特別係臨時政府班友仲要屌埋美國，淨係叫勇武升級，最好同老解打過

係呀 淺黃老母一句都冇割
淨係睇直播嗰陣時好緊張咁講咗1句說話
就係嗰個的士佬瞓低咗嗰陣講：黑衫嗰啲唔使理個的士佬啦 走開先 有鏡頭 要救留返比消防員

屌人地開埋真槍打心口，呢到就叫人唔好搞死物，屌solomon唔鐘意爆鋪咪send開真槍既片spin佢囉

人地真槍都出晒，呢到不停叫人唔好爆死物

的士恐襲！！

其實係好多鬼AC帶風向玩分化

根本無人屌手足裝修
係呢度班3毛帶風向

樓主唔記得FB 係有 algorithm ，如果你成日 click 立場，apple 佢就會出啱你意見嘅野。加上你D fd 都係一樣，更加放大同溫層圍爐效應，大家要小心分析，獨立思考。

Sorr 重要野寫多次，你可能唔記得Facebook 係有 algorithm ，如果你成日 click 立場，apple 佢就會出啱你意見嘅野。加上你D fd 都係一樣，更加放大同溫層圍爐效應，大家要小心分析，獨立思考。

Facebook 內容除左個別post 要FC 之外，仲要認識大數據問題，即係話你個 feed 唔代表到出面世界嘅民意，要等民調，但而家時勢緊迫，未必等得切，請小心思考。

先都覺

都啱
Facebook的確好易出現同溫層圍爐效應
但正正就係反映咗
呢排前線手足嘅行為
大部份同路人都冇割到
同連登個個衝曬出黎屌或者割
完全唔一樣
（都唔排除某啲人係俾風向撚帶風向，
因為好多連登仔都冇睇完全文+大部分reply就走去reply）

獨立思考呢樣野就真係好需要
如果連登上面多啲人有獨立思考嘅話
就唔會咁容易俾五毛風向撚得逞啦

同解，仲有 algorithm 問題， Facebook 自動出D啱你睇嘅野，相對連登雖然大家兄弟爬山，但都有不同意見，討論反思，先有機會突破困局，係好事。

中意 echo chamber 就去Facebook 啦，留番連登有機會做理性討論，當然鬼呀之類另計。

lm

push

咁都好。

其實連登係咁比人亂帶風向 黑警宜家都係mon連登去plan行動

而家嘅連登有啲似五年前被滲透嘅舊登

不過留意Facebook本身有個filter

勁撚多5毛出分化post

爆就爆。最多換地方

唔覺連登就好理性

知就講啦

連燈同革命脫左節

algorithm

超級認同

只係好多人唔敢講 連登可以匿名咪講兩句
又比人屌3毛 講兩句又話分化

其實好好笑
你地望下出面
10個po，有7個都係啲長到係散文既po
但7個重點都係停裝修，停私了
好撚on9架
咩人會出呢啲文，大家心照
你覺得手足有10分中會睇呢啲文同打咩？

不分化，不割蓆
我地係唔會驚架

講得啱

01帶風向

快啲用埋Twitter

Facebook個個睇得好開心， 好多中年人， 想打中資好耐， 但係從來冇呢個勇氣

根本大把人為爆而爆
事實係冇呢個必要，唔好忘記運動嘅真正目標係咩
係咁吹風叫人爆舖，要示威者失民心同外國助力，一定係鬼
相反你可唔可以解釋吓叫人唔好爆會係三毛係咩邏輯？

反正而家出咗黑紅藍黃guide，應該唔撚使再拗？
話就話核爆都唔割，但理智嘅一群就係咁俾人割
唔好要香港人為你哋班情緒失控撚陪葬

民意唔會轉

支持勇武

理智一群比人割？而加係勇武比人割啊傻閪 得罪講句 你班和理非比人割咗都唔會有事發生 隻手乾乾淨淨 從來整污糟隻手都唔係你哋 係勇武啊 你估好撚過癮啊？捉到坐幾多年監啊 你哋成功咪拎光環囉 失敗咪屌勇武搞到你哋失敗 你哋從來唔會輸 人哋付出係佢哋前途甚至自己條命 你哋付出係咩嘢？

01 同呢度某啲人係人係鬼大家心知肚明啦

tui

fb見到個d係自己既同温層；
連登就有五毛水軍，兩邊梗係唔同世界啦。

真

呢場運動咁成功其實最主要係無大台
對家無左個目標
想消滅又滅唔到, 想分化又分唔到

冇本錢割據
核爆都唔核

Facebook更係講支持啦真ac反對的話唔怕比人批鬥咩
係連登先可以暢所欲言

推下

係連登走得比較前

唔好俾D三毛係咁帶風向

宜家回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗